Циклы важны для повторени кода или куска кода n-ное 
количество раз или же бесконечно!Что бы получить или отобразить данные
без повторного прописания кода!
Таким образом мы уменшаем количество написаного кода с помощью цикла.